pomaer-2022

So rodar e ser feliz

Sequecia de codigos:
ADE2022 -> differential_evolution -> modelo

Rafael:
- CodicoesVOO
- Corrida

Thales:
- Estol (adaptar o codigo) ok!
- Verificar funcao pontuacao ok!
- VLManda e outros do MACACO

Vitor:
- Estabilidade